有乜VPN app 安全又好用？

有無推介？

NordVPN

👍🏻

NordVPN代理 而家做緊優惠 $2.99/月

google cloud 自己起
學生免費300USD credit

可以參考下依篇文，包抄左比較大嘅VPN 公司

gcp獨步天下

IvacyVPN

aws, azure, gcp 輪住用 學生一律有free credit